20190923 我愛鈴木絢音

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢